唔見銀包求求你比返啲證件我

今日做完野出完糧坐左係舖頭門口休息...
點知跣左個銀包出黎
我兩分鐘後出去已經唔見左
有cam影到有個黑色上衣偏肥既女士執左快快手走左

小弟求求你比返啲證件我！錢我唔要都算都係幾千蚊！但我月尾仲要飛

個銀包係黑色長形polo 入面有醫療咭、有身分證、提款咭同信用咭

如果有巴打識到呢位女士執到呢個銀包求求你勸下佢比返啲證件我丫

地點係女人街coffee break門口

報驚落案先

報驚啦

報左啦！個差佬話要等一兩日睇下有冇人拎返去！
叫我再決定報唔報盜竊！到時再去查先去問間舖拎條片渦！

間舖又話保安理由淨係比我睇段片！又唔cut比我

只想多啲人睇到

幫你推一推

幫推 我都岩岩報失左

我都想要番d 證明

幫你推一推
我明你感受

push

我又唔見咗 幫你推一推

推

等左兩日 打定輸數了

點解要偷我d 證件 diu..

I know that feel
攞錢咪算囉！攞完掉返低個銀包都好丫